觀察成日，朱凱廸好鬼

【倒序去睇結論開始】
平時睇on9協會，真係得啖笑廢撚事理...

跟住睇到Now政情網上行出呢個post

咁就奇怪勒...無撚端端何妖做乜講佢...就算上晝電台節目都係講朱加成班泛民然後自己跳撚哂制
但之後朱凱廸又真係成個下晝叫人唔好搞光復元朗，又話有人唔係咁諗，唔好「中計」

其實講得「中計」兩個字，你係當中就知咩計姐....

何妖今朝搭住朱凱廸果陣佢又好似真係無哂符咁.....
....睇返轉頭，佢真係似比何妖揸住D野咁....

閱讀理解零分？
佢叫人唔好搞祠堂咋喎

收皮啦5毛

無問題，我地要connect 埋鄕村

Block 上一頁

你老母就鬼 比黑社會恐嚇都係鬼呀

你就鬼

何君堯上連登？

Block
上一頁
唔使再推
推其他有用post

咁佢個名又改得幾好幾真喎

觀察咗一分鐘，樓豬好鬼

對方攻擊路線
林卓廷 張超雄 林卓廷 onq 林卓廷 朱凱廸

超新P牌仔，三毛，block，上一頁

你老母都好鬼

又想分化，無人中你地計啦柒頭

走啦你

屌你老母呀P牌仔

樓主正無撚用
咁洗邊洗到白呀

比多個角度姐....次次出親黎前線果D又真係屌佢架喎.....我有親眼睇同親耳聽好多手足見佢真人屌尻佢左膠架....佢有次就係話呢個時候係要諗野，即刻比在場既人屌走話諗你老母.....我就係果陣開始有戒心，但上返黎呢度個個又支持佢咁.......個落差好大

退一萬步 當有份都唔夠何妖邪惡 敵人的敵人是朋友

甩左P先講野啦！P牌仔

深夜>起底>五毛>上一頁

唔好再推
我淨係一句
就算有一日我係鬼 朱凱迪都唔會係鬼

係咁多 唔好再推
推五大訴求

如果真係佢我唔介意呀
制裁到呢條賤種我就好開心

就唔係支持佢，
純粹係屌你三毛，分化啫。
格硬嚟到咁，
買多個ac啦，
走啦，我唔想搞大佢。

搵個醒少少

擔心都叫鬼？

佢又真係幾左膠怕事既
現場阻住哂咪屌 唔篤灰割席咪好囉

1- 深夜
2- P牌

觀察左成個POST, 樓主好鬼

唔好再堆. 完

觀察左10秒 p牌一毛
Block

俾Ｄ力啦冚家鏟
度靚Ｄ先再出過啦低能仔

我屌你老母啦,你可以話朱凱迪廢, 朱凱迪左膠,朱凱迪和理非,但朱凱迪立場係所有立法會議員之中最硬
btw我話你五毛都只係畀多個角度,唔好介意

親耳， 親眼
證據呢？ 錄音呢
攞唔到出黎就=意圖搞分化

樓主再夜少少先出post啦

你睇on9 協會唔fact check
我都覺得你係鬼

我都唔撚鍾意朱閪迪，但係你老母係度穿鑿附會
唔block柒你都唔得

收皮啦

收皮啦屌你老母一毛P牌仔

深夜三毛又開工
大家唔洗睇, Block->上一頁

🅿️

p牌咪亂咁出post

夜啦 五毛又出嚟搵食

敗收皮啦三毛p牌仔

深夜仲要係P牌
收皮啦！

+1

唔合格，重作

哦 我睇左咁多字 原來重點係你朋友話佢係鬼
咁就易啦 你朋友白衫嘛 PO佢上黎 等我地認下係咪打人既白衫先啦
等我地連登仔認證完咪幫你囉

咪on9喇，何妖最大嘅敵人就係朱凱迪。

平時啲鳩流hea對手可以透過買通、或者好似皇叔咁駛橫手踢佢走，再唔係好似周永勤咁，用中聯辦壓力嚇到佢退選避走去外國。

朱凱迪呢條友買又買唔通，人唔識死，嗰時選新西俾班鄉黑跟到落天腳底佢都冇退選。而且票王有民意支持，又生來社運，身家清白，點駛橫手都冇用。所以何妖唯有搞呢啲抹黑工程，朱凱迪一向係鄉黑同地產商嘅眼中釘，覺得佢阻住發達，嚟緊選舉在嘅呢啲抹黑肯定陸續有來，大家咪中計。

如果你唔係三毛，就del post喇，係三毛嘅話就算鳩數喇。

Block 上一頁
一到夜晚3毛現晒身

唔好咁on9啦
講出黎都冇人信啊

Bye

大家小心，有7個正評，即係有機會有7個五毛運作緊

林卓廷好慘

我想講 朱凱迪由細到大個樣都好似冇晒符咁架啦

佢根本唔係硬碰硬果類
叫佢同何妖正面口角根本冇得打

走啦屌你老母

我咁老實點會講大話
你自行判斷啦

Hide Blocked User - 虛偽君子

Show Blocked User - 虛偽君子

走啦你，你呢啲招數用返去幫港出聲啦

觀察成日，樓豬最鬼

其實應該開心,俾對家攻擊即係等於Q嘜保証,喺連登度會馨香好多

簡單講 樓主連基本表達都有問題
成個post唔知講乜

樓主係何妖

喂老友 你揚撚咗啦 要換ac

屌你老母 啲咁既3毛垃圾post都上到熱門
連仔不如諗下開個p牌post過濾功能

14k 和勝和 咁合作做一場大龍鳳係咩原因
就係錢啦
黑社會知道得少部分人得益你估唔會埋去要錢
有job做27 號出黎有cam影都打無問題 交人都只係諗住交2個
最緊要收到錢
而家係出面既人都想分呢筆錢
打人坐監佢地大佬自然搵到1,2個做
$$$$$$$$$$$$$$$$$

比心機諗多d原因

和理非咁講有咩問題？
民陣夠話灣仔完遊行啦
call完馬之後你做咩佢管唔到你
元朗同理
佢可以幫你和理非吹雞
臨場點做你地自己決定

唔夠你鬼 大家直接block 已check

負評上一頁由佢沉

我朋友著白衫....我今日同佢傾計.....佢同我講....何妖有連登ac.....仲話佢係p牌仔....最令我目定口呆既係....佢ac叫虛偽君子.....我真係呆撚左

五毛滾返大陸

Bye p牌仔 俾人block哂喇
開個新acc再帶風向啦